［集思廣益］點解三星咁多hater?

我以前係第一批由iOS change to android 試
當年無乜developer 係android 寫apps
乜都無

但我嘗試過被Samsung亂收我維修費用 仲要反被cs 真.吊我
我投訴無人理會
所以我以後都不會再考慮samsung

當年我用S3有一大堆垃圾跟機apps，用唔夠半年就lag到仆街；加入嗰時搞出一單$1700會費事件(雖然我冇親身經歷過)，嗰時已經覺得呢間公司閪到仆街，列咗佢入黑名單
後嚟有一排有諗過買返，點知佢又出埋d戇鳩曲mon，唔想玩激光劍嘅話個spec又低半級，結果因為唔想硬食所以繼續black list
再跟住就當然係碌柒事件啦，屈鳩消費者「用家問題」已經夠晒仆街，我屌你老母話明「全球回收」竟然夠撚膽死話唔包括香港，呢間死仆街臭閪公司根本冇尊重過你班香港消費者，咁都要繼續幫襯嘅除咗屌你老母之外我都冇嘢想講

btw真係要講嘅話仲有大把嘢講

1700、爆炸、香港喺地球之外 etc.

根本係啲hater唔低得我三叔電話勁

[url]「公投」三星到底係android 毒瘤定皇者⁉️ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
屌佢老味，笑撚死

啱呀
回收件事又係，你班香港窮撚有幾多人買咗note7啫 噉都好話我哋

咩意思

lg 死底板 唔賠錢 唔撚認都冇事

*** 個底更花

係呢度紅既野就會盲反,冷既野就會煲到曲高和寡,老實講個人最唔鐘意SHAMESUNG隻MON做唔到純白色,其次就係售價驚人,如果只計旗艦機,外形就主觀既,自拍鏡頭稍差以外佢真係任何代數都一路領先APPLE以外所有對手,

想當年用 NOTE2 有朝起床部機黑MON著唔到機，之後去CS佢個答覆係話你長期叉電，所以令到個底板燒左，話要收唔知幾多錢。之後我就無再用三叔既機了.....

買電話送炸彈

s9做到

燒底板既lg機就捧到上天

長期叉電，所以令到個底板燒左

專門店 D Demo 日日換 ...

s3係好撚lag
但s8好好用

香港唔屬於世界仲未夠？

講緊5-6年前左右, 應該唔少人留左好差印象
狂抄APPLE
上親維修部都屈燒底板 $1700
AMOLED偏色, 刺眼, 燒印
太多垃圾APP拖慢晒部機

但問心三星呢兩年除左爆炸之外都好左好多
s同note系列拎上手同其他android機根本唔同層次

無撚用斜邊都唔講喇，淨係個垃圾又肥又慢嘅touchwiz rom已經令人作嘔

點解班打手到依家都唔知問題根本唔係爆炸，
係因為連爆完都仲當用家狗咁撚。

妳當pixel死架？

啲人仲以為Samsung用緊touch wiz有好多bloat

"拎上手同其他android機根本唔同層次"

rom tune得廢 完

講得出都未用過Pixel

佢意思係Lag過其他android機

人唔笑狗都吠

呢個品牌堅唔值呢個價 用過兩部機後 已唔想再用

見住iphone加價佢跟住加姐

Note 7單野明明全球退都要撚一撚香港人就要永不錄用啦

因為每個人都知三星公司根本就係同韓國政府貪污出嚟嘅商業。唔係正常從市場競爭贏出嚟嘅公司

所以每個三星職員每件三星產品每隻三星打手九都充滿着一種貪污不公平嘅味道

抄襲起家
fans更加以抄襲為榮

所以根本係你三星自己有問題關消費者乜嘢事

韓國是原罪

原廠整壞少少嘢
samsung都會同你講壞底板收底板費

仲有note7全球退錢唔包香港

中左galaxy nexus伏之後就不了

好似味千咁，食完唔會想再食

同啲米粉一樣

小弟係當年三星比人踢爆用大量網路打手開始做 hater

再加成日有 d垃圾傳聞吹到三星好撚勁
打手就會配合煲大
但次次 d傳聞原來都係吹
d網站 評論 review成日又好配合幫手煲大 d所謂傳聞
營造到三星真係好撚高科技
實際上呢?

其實 s7, s8 開始洗底, 不過憎開繼續憎

更新完會壞底板, 不了

理性啲講
無用兼易爆嘅斜邊
冗腫又緩慢嘅touchwiz （最大問題所在）
係android咁多選擇下，三叔仲用過高嘅定價
三叔Fans，連其他android廠都一樣攻擊，用做android大佬心態。
以上種種，希望三叔真係改善下啦

啲機用親都兩年左右收皮，其他中階機仲用得耐過佢

***啲qc仲差過牙石，CS又串過碼頭咕哩
老母部機用咗一個月要整機，CS個Simon串撚到仆街，話我哋未充好電等等，但事實就係充唔入電佢自己都唔得
佢哋公司產品有問題反而串個客

要講既大把野講
三叔未出android之前（即係windows mobile omnia 年代）
已經因為系統唔穩定積落好多hater
當然呢個可能關windows mobile事

然後s1（i9000） 一開始既原廠rom 因為用左個好慢既file system，比人笑做lag 9000
要用家自己去搵rom刷先順返
過左好耐原廠先轉返做ext4

note2～ s3 就字庫門燒底板，仲有經典既1700會費

s4開始加入一大堆冇撚用既功能，咩撚野眼球掃mon
s5果個膠布背
s6終於醒覺，外型同埋相機進步大，維修果邊又好左
點知note 7香港代理又整一單 全球不代表香港

依家無論佢出咩消費者產品都唔會買
電子零件既話就冇得避

利申：曾經三星fans（omnia2用到note 5，之後note 7 中伏）
note7 前一路唔明點解咁多hater
而家終於明白，原來自己中一次招真係可以嬲到永不錄用

用過note2-4
過去經驗乜機用完一年都幾乎打柴
仲覺得自己on99每年用5-6k去追新